<resources>
    <string name="app_name">MyRosarioPrayer</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="rv01_fragment_label">Misteri del Rosario</string>
    <string name="rv02_fragment_label">Mistero del Giorno</string>
    <string name="next">Ver. 02</string>
    <string name="previous">Ver. 01</string>

    <string name="pray">Recita preghiera</string>

    <string name="invocazione">V- O Dio, vieni a salvarmi.\n
        R- Signore, vieni presto in mio aiuto.</string>

    <string name="segno_croce">Nel Nome del Padre e del Figlio e dello Spirito Santo. Amen.</string>

    <string name="credo"> Credo in un solo Dio, Padre Onnipotente, \n
        creatore del cielo e della terra, di tutte le cose visibili e invisibili.\n
        Credo in un solo Signore Gesù Cristo unigenito figlio di Dio nato dal Padre \n
        prima di tutti i secoli. Dio da Dio, Luce da Luce, Dio vero da Dio vero, \n
        generato, non creato, dalla stessa sostanza del Padre.\n
        Per mezzo di Lui tutte le cose sono state create. Per noi uomini \n
        e per la nostra salvezza discese dal cielo e per opera dello Spirito Santo \n
        si è incarnato nel seno della Vergine Maria e si è fatto uomo.\n
        Fu crocifisso per noi sotto Ponzio Pilato, morì e fu sepolto \n
        e il terzo giorno è resuscitato secondo le Scritture ed è salito al Cielo \n
        e siede alle destra del Padre e di nuovo verrà nella gloria \n
        per giudicare i vivi e i morti ed il suo Regno non avrà fine.\n
        Credo nello Spirito Santo che è Signore e dà la vita \n
        e procede dal Padre e dal Figlio e con il Padre ed il Figlio è adorato \n
        e glorificato e ha parlato per mezzo dei profeti.\n
        Credo la Chiesa una, santa, cattolica e apostolica.\n
        Professo un solo battesimo per il perdono dei peccati \n
        e aspetto la resurrezione dei morti e la vita del mondo che verrà. Amen</string>

    <string name="padre_nostro">Padre nostro\n
        Padre nostro, che sei nei cieli, sia santificato il tuo nome, \n
        venga il tuo regno, sia fatta la tua volontà, come in cielo così in terra. \n
        Dacci oggi il nostro pane quotidiano, e rimetti a noi i nostri debiti, \n
        come anche noi li rimettiamo ai nostri debitori, \n
        e non abbandonarci alla tentazione ma liberaci dal male. Amen</string>

    <string name="ave_mater">Ave Maria, piena di grazia, il Signore è con te. \n
        Tu sei benedetta fra le donne e benedetto è il frutto del tuo seno, Gesù. \n
        Santa Maria, Madre di Dio, prega per noi peccatori, adesso e nell?ora della nostra morte. Amen</string>

    <string name="gloria">Gloria al Padre\n
        Gloria al Padre e al Figlio e allo Spirito Santo. \n
        Come era nel principio e ora e sempre, nei secoli dei secoli. Amen.</string>

    <string name="invocazione_fatima">«Gesù mio, perdona le nostre colpe, \n
        preservaci dal fuoco dell?inferno, \n
        porta in cielo tutte le anime, \n
        specialmente le più bisognose della tua misericordia»</string>

    <string name="esclamazione_regina_pace">V- Maria Regina della Pace\n
        R- Prega per noi </string>

    <string name="salve_regina">Salve Regina\n
        Salve, o Regina, madre di misericordia, vita, dolcezza e speranza nostra, salve. \n
        A te ricorriamo, esuli figli di Eva: \n
        a te sospiriamo, gementi e piangenti in questa valle di lacrime. \n
        Orsù dunque, avvocata nostra, rivolgi a noi gli occhi tuoi misericordiosi. \n
        E mostraci, dopo questo esilio, Gesù, il frutto benedetto del tuo seno. \n
        O clemente, o pia, o dolce Vergine Maria.</string>

    <string name="intenzioni_papa">per il Papa, per la Chiesa e in suffragio delle anime del Purgatorio.</string>

</resources>